其實衝個d有沒有留意阿寶

次次最小人的時候先衝

所以咪話大台根本廢

根本想衝敢衝的就係咁多
你以為100萬人上街，成家大細同你衝？

無大台吹雞，勇武派都集中唔到人手